得罪講句依家iphone7+都屌打所有an機

an機吹到幾快幾順
過幾個月味又係中毒lag機

iphone 7 plus

已經冇人用“秒殺”依個詞

廢囉

影相都輸晒喇，仲未計ios11之亂

用家表示影相好似差d

無3.5mm

iP7+用家表示
未有一部An完勝就真
但總有d an 某d方面好dd既

an機連開隻game黎玩都lag lag下

唔覺, android都幾好用，雙卡雙待，又有3.5mm

見到隻pixel首席打首都廢事睇落去

自己search睇下有幾多係iPhone用家自己開啦
idog不願面對

三星隻低質垃圾打手真係垃圾到不行

仲諗住喺dxomark揾7+，原來已經碌咗落底

見到支那an機排第一己經知個表on9

樓主坐咗幾耐

因為你冇真正用過

的確有外國評測指出p20 pro整個攝影模組成本係iPhone x嘅3倍

所以要用返舊cpu?

其實係因為kirin嘅更新週期較長，p20 pro推出嗰陣kirin 970已經係kirin series中最新嘅cpu
利申：非華為用家

其一姐，其二係屎為design u嘅嘅實力緊緊係係basic arm上做到少量改善，而三叔，高通係放甩佢幾條街，而apple呢，無謂比

講事實等收負皮

點屌打法？

淨係叉電速度都差好遠啦

咁我覺得買得p20 pro既人都係為咗影相啫，更何況back to topic Kirin 970都吾差過7+ A10

845勁過A11

iPhone有冇Swift Black

iPhone有冇Smart Octopus

Multi-Window???

970=835
自己谷跑分呃下共豬就得，飛機唔係咁打的，同a系列更加唔好比喇

845由4個2.8GHz大核+4個1.8GHz小核組成
a11則由2個2.53Ghz大核+2個未知既小核組成 純性能而言845係好過a11 只係Android既碎片化同java機制會稍為拖低表現 所以真實使用上有啲情況845會勁啲 有啲情況a11會勁啲

跑分唔係A11高啲咩？

Where is the 3.5mm

Dual Sim?

根本AN機S2之後都做唔起
次次咩親生仔得啲科技宅男去追捧

用得手機app跑分都受住andriod碎片化同java機制影響，睇下你咩跑分app，但說A11各方面屌打845係不可能的事

考古撚用舊版lihkg

CLS，正常人點會唔會折開手機SoC黎用
你試下A11裝Android, 845裝iOS黎睇

A11都係4個細

用舊介面姐

屌你㩒入去 "iPhone X 開始 lag lag 地" 先搞笑 ... 條友部 Demo 機無 Sim 卡當係自己.
吹到用左兩星期

最近幾條打手又刷分係咁賺, 出多幾個 Post 係咪計高 D 分?

我係解答為何表上排名如此排序呀ching

手快快打錯 師兄咁都睇到好野

我係解答為何你個表冇撚用呀ching

A12屌打所有an機

秒殺係果一刻 吊打係從頭到尾輾壓

其實呢
我既結論係845比a11有更大潛力
Android系統升完跑分會變高係因為碎片化問題可以透過升級改善
而ios升完？跑分吾跌都偷笑
好聽啲講叫優化做得好
難聽啲講就係a11實力已盡
所以宜家andriod仲有優化空間既前提下 兩者已經實力相若 咁845點解吾可以排在a11前呢Ching

( Show Blocked User - 光屁屁外星人 )

又吾又ching

個設計都係上一世代.
都唔係全面屏,
依家AN 機 RAM 去到8GB . 已經順咗好多啦

得罪講句，iPhone 幾時先肯開放 NFC

iOS11升iOS12都會再優化

升左12 beta既舊機 跑分都高左

唔好on9啦

仲用緊2年前出既s7 都仲係好順

唔係an機唔勁
幾勁都好 用一年就打柴
你叫人點有信心再買呀
我部iphone6s+用到宜家仲順到仆街

你避開左ios11之禍

重iphone6s+
垃圾廢機

6s同年既an機咪垃圾都唔係

華為唔計價錢平你4倍 都屌打iphone啦

A11 係6核（2+4 ,可全開）

oneplus 3 用家用3年都咁順
唔好同我講話咩垃圾大陸機
個價錢係你3份1已經屌打你啦
一年換一部有咩所謂

反而想知啲iphone撚點撚樣咁撚樣自豪

屌 iPhone撚撚明咩

傻狗

呢個又係笑 iPhone撚會答咩？

咪講笑啦 x都唔夠打啦 仲講7

Huawei未排第一
pixel第一嗰陣 你用咩藉口

講個笑話

iphone快叉

iphone完美，都唔明點解啲人唔買iphone，全部用Android嘅都係窮

Apple撚狗咁撚 都係咁多狗用 Loyal dogs

睇下one plus6 vs iphone x speed test
iphone笑撚死人

Apple Pay咪用到NFC囉

八達通呢 i狗得個望

iphone 6 lag,倒水電,overheat,touchID fail,死touch, wifi fail, bluetooth fail, 卡headphone mode,死siri,相機outfo,failure rate最高,bendgate

iphone 7 lag,倒水電,no service,低質speaker,3d touch fail, 大量app crash, touchID fail, bluetooth fail,死mon,甩漆,overheat, 差call quality, 有雜聲

iphone 8 lag,倒水電,漲電,overheat,爆earpiece,最重要係考古

iphone X lag,倒水電,綠線,faceID fail,overheat, call delay, 死touch,mon印, speaker拆

其實iphone 8+輸7+ d乜？
好似見7多正皮過8

無線headphone

無線叉同快叉

無線耳機

你呢隻狗唔夠講就潛左咁多日

同埋pixel 3 XL玩M額啵，你笑開iphone玩M
連你老細都玩鳩你點睇

笑死 條傻仔係到9up 自己d功課都做唔足
第一樣野 6核a11 單核/多核跑分都贏8核s845
第二 講系統 唔係得android會進步 下代iOS12亦會繼續最佳化表現
第三 越多核心 效能提升既幅度就越少 而且多線程既程式好難寫 一定係單核效能>多核效能

笑死 一年換一部同3年換一部 咁價錢咪一撚樣
iPhone仲保值tim
iPhone又無後門 又唔洗年年換機年年backup
iPhone又贏

Pixel 3XL個M字額仲樣衰過iphone X

即係點？
我認知既係8多左舊無線差電功能
咁樣因爲多左呢舊鳩野而令8插線差慢左？

條打手又會唔夠講一係潛，一係block鳩你

android撚撚明咩 9up又信

我自己用An機 撘部iPad pro 10.5 我就覺得我講得幾有說服力

pixel 3 XL 用s845 M額bo pixel打手會唔會吹奏呢？🤔
抄iPhoneX 9月又會出a12

因為連登多人用7+

買iPad唯一原因係貪佢舊死人電夠長氣，然後……就沒有然後

3xl唔屌
屌3.

抄iphone x? iphone x抄essential?

Note 9 QC2.0

咁撚細個mon 玩Multi-window 又有得打J
起碼平板咁既size就話有用姐

samsung跟機QC2.0 15w
iphone跟機5w

8達通咪又係得3星有 無出8達通sim啦
呢d野係睇8達通公司

M額抄美人尖？笑話黎？

不要分這麼細 mon頂開額都係抄sharp 都係垃圾

用黎睇Youtube好正

MST？？？？？？

唔係notch display?

話事話 歐洲d電話大陸都唔係點抄

iphone 其實叉電快係粒電細粒

d an 機粒電大又用得快

7plus 宜家買都仲係好夠做
個種操作順暢an 機始終做唔到

照你咁講 iPhone唔係smartphone?android唔係smartphone ?
android靠抄iPhone先出到世 生生世世都係iPhone隻狗
apple市值一萬億美金 其他廠呢？

不要分這麼細
iPhone唔係smartphone？
android唔係smartphone ？
android靠抄iPhone先出到世 生生世世都係iPhone隻狗

但係3行android pie 手勢操作又係抄iPhone X🤔

抄又抄唔足
都唔知佢想點

喔

ip4 -> note2 -> note5 -> note8
返唔到轉頭
同埋我發覺就算係iphone又好 samsung又好
我用開既機 起碼頭兩年都唔會話lag
反而老母老豆D機用幾個月就lag
真心唔知點撚樣用

Note 8 俾各techreview 插到屎忽花都爆埋出黎
話佢用一排就慢同埋倒水

咁可能我好彩啦 用左差唔多一年 完全無呢D問題

An狗出沒？

又貴又廢，窮人專用

Google真係垃圾
軟件 抄iPhone X 手勢操作 又抄得咁低手
硬件 pixel 3 XL mon個M額 仲粗過iPhone X 又有下巴

抵google仲未過萬億美元市值

唔正 全螢幕先好

apple發明smartphone?笑話

Note 9 用粒 snapdragon 845 geekbench 連 iPhone 8 粒 A11 尾燈都追唔到

笑死 係到9up 自己d功課都做唔足 a11係6核
第一樣野 6核a11 單核/多核跑分都贏8核s845
第二 講系統 唔係得android會進步 下代iOS12亦會繼續最佳化表現
第三 越多核心 效能提升既幅度就越少 而且多線程既程式好難寫 一定係單核效能>多核效能

iOS12

可以同時間做兩樣嘢

iPhone之前既手機係弱能手機
android抄既係apple既智能手機

但係開app快過佢

用緊iPhone 8+iPad 9.7
唔知iphone7咩環境，而家打po都係用ip8

但iOS有啲野係低能
係drive過野落機要一個個file過，無得成個folder down落機，之前係到問過人，暫時無解，哩樣真係android勝
語音轉字有=無，唔怪得啲人用iPhone 咁鍾意錄音，佢都認唔到啲字

另外就係app方面
smart rocket無出iOS 版，夾我用返舊機
avtv iOS 版直頭垃圾
不過哩啲又唔關蘋果事，寫app嗰個差姐

其他方面，Android 直頭垃圾

其實歐洲好撚多人用華為
不過好多唔知係中國牌子

老實，歐洲依家經濟唔好，用屎為都係貪平。
Apple最好生意果3個國家，美中日，係世界頭3大經濟體，所以apple嘅收入唔係講笑的

Always On display???

平行時空定點
點解我身邊啲fd 個個都話iPhone
lag 到仆街

笑死完未

朋友部iPhone X依家玩食雞都有啲lag
講真iPhone今時今日有乜值得打飛機

利申：iPhone 7 Plus用家

到呢個年代仲有人j ram

打機唔淨係睇cpu gpu更加重要
再a11能效比差過845 容易出現降頻

貪燒印咩 就算apple出 我都唔會用

吹到
我iPhone X 玩pubg 開極限幀數 60fps 反鋸齒 lag都唔lag一下

用咗兩年都冇囉

s845跑分單核輸比a11 8核多核輸比a11 6核

垃圾高通

用2年？ 你唔係用s8咩？

之前用s7 edge

同埋就算有印都唔係因為Always On Display囉

玩緊隻game冇ios
遲d可能both

係咪所有an機用家都係睇跑分決定買邊部

你呢個比緊D咩

睇跑分應該買iPhone A11 完爆 s845

唔係喎, 我都係用緊6s
仲幾好用

可能係我朋友部嘅問題

然而a11大粒過845

iphone除左用嚟炒仲有咩價值

淨係跑分囉，開app速度都係慢啲

你d fd唔識用
iPhone 7+ 128用左兩年，仲係超順

iPhoneX初代野，比正常iphone熱
我用iphone7+, 用合適既畫質(無hdr)，一直玩都唔會過熱throttle

啲撚樣買咁貴部電話梗係唔可以衰比人睇

我都係 叉住電玩

想一路睇野 一路計數都做唔到
iphone再快都冇用啦
an機multi tasking

呢個得Samsung有，Floating Window

iPhone 好食電
不過其他方面完勝an機

這樣的apple怎能反

其實大把app做到
當然係講緊Android

而家Android一部份中階機同好多旗艦機屌打到好多iPhone(包括最新果代)

True Depth, 所以要M字額, 打到飛機

影相輸曬俾samsung

部X唔啱打機

打機買8plus

我***s7用左2年仲好好用，不過變左倒水電係真既(apple機咪一樣又呢個煩惱)

apple機mon唔夠靚

做咩姐 你 iPhone 唔送快叉頭係事實 仲要加錢買快叉頭同 type c to lightening 線 都係事實
做乜唔回應下？
講緊 Android 4.x 開始 Google 已經著手優化 Android 效能表現
5.0 換 ART 虛擬機已經令舊機表現翻一翻

啲盲粉好鍾意攞住 Geekbench 單/多核跑分嚟打飛機 不如留意返其實 Apple 或多或少有針對 Geekbench 做優化 即係好似早排啲大陸機刻意優化娛樂兔咁 唔見你哋講嘅？

講 Android 機用耐會 lag
係咪自己仲用緊啲 1GB RAM 機呀
定係仲諗住要不停用加速 App 先覺得「順」嘅人

最後送多篇文 自己參詳下

開app速度幾時論到android快？
android係ram多 speed test第2圈唔洗load
第一圈淨係鬥快 幾時到android贏？
講到重load既壓片 打機 android直頭唔係iphone個皮

app
咁App嘅Gesture都好過Android P嗰個

size都有得賴

笑死

我部碌八都未lag過，用左成年

的確有得賴 面積大咗 可以容納更多電閘落粒chip到
咁都廢過人就

sony xzp 835都快過iPhone X啦
早幾年an機係真係唔夠iPhone快
但近幾年啲an機越嚟越貴 其實都越嚟越快

android廠夠整到一開跑分就自己超頻 唔理溫度 唔降頻啦
又唔見你講？

唔同架構唔同cache拎頻率核心數黎比
On9少陣

你都低鳩能
cache size，speed of ram，HDD/SSD等等咪就係造成clock speed唔同嘅因素
clock speed係最後測出嚟既result，unit亦係統一嘅megahertz/gigahertz

點撚解唔同架構唔同cache就吾可以拎頻率比？
你咁講的話電單車嘅最高時速同私家車嘅最高時速比唔到？
吾同架構嘛
由你的角度出發：無法確定電單車定私家車比較快

點超頻 One Plus 5 小核鎖 1.9GHz 叫超頻
堅果 R1 唔理溫度係事實 冇超頻都係事實

都好過 iPhone 一熱就要降 brightness 嘅

你覺得ios係第一個os用緊gesture control?

你都on9 an機用得快?兩三千幾嗰啲機?
兩三千幾c9 pro都用耐過你iphone啦on9
你不如睇下youtube battery drain test先啦
所以話i狗井底傻狗

i狗用56k上網夠啦

用家問題囉
大部份i狗都係人講佢又講
機都未掂過就話用過好lag 傻狗

原來隻聖誕狗改咗名

i狗見dxo mark低過咁多部an機
就話on9數據唔準

到geekbench高過an機就用嚟打飛機
i狗搬龍門goodest logic
睇下one plus6 speed test先啦
笑撚死人

因為連登咁多隻i狗聯合無視講iphone lag嘅post/comment囉

你睇
一講apple野壞話就話人吹

又話數字冇用 dxo mark呢 聖誕

Best comment ever

你成日壓片咩
你壓片多定係同時開多apps多?
你真係要鴨翻條尿片先

降頻唔話比用家知
比人踢爆咗先比嗰少少補償
撚狗咁撚 啲i狗仲謝主隆恩

理9妳
iPhone未出之前夠有電話 不如話iPhone抄大哥大電話
iOS行手勢操控先 定android行先？

好過3星 note7 全球大爆炸都老屈用家問題先

支那機 one plus 都要拎出嚟吹奏，支那機一千蚊我都唔撚用啦，用左日日提心吊膽有 back door 直上中央 server

打機a11完勝
a11極限明顯高過845
845淨係用黎上下網 whatsapp下都ok既

出到Note 9啦

dxo mark比錢買分咪得
跑分就做唔到數既 最多咪鎖住最高頻黎跑分

好多人都話iphone X打PUBG lag，反而iphone 8 plus冇事

係囉係囉 iOS都出到 11.4.1啦 比用家自己揀唔限速
仲提電池限速？

咁我咪提note7呢單咁經典既事囉 火星哥哥

蘋果bbq

真

但係iOS 11 lag呢

網上夠有人話s9會爆炸 又唔見妳信

因為嗰啲係idog，而上網話s9爆炸嗰啲連圖都冇張 ，反而iphone 8爆炸有圖你又覺得冇問題

比錢買分 你喺dxo mark入面做緊?

到9月發佈iOS12 妳就唔可以插iOS11啦wo 知道未啊

不過我用iPhone iOS11/12 都唔lag

Google 最好笑係本身pixel 1 笑尻iPhone 冇3.5mm
但之後pixel 2 又冇左3.5mm

我唔會好似你咁搬龍門

iphone8個張淨係玻璃碎左 點睇都似跌啦

咁樣就係爆啦

那有呢 比妳插多一個月iOS11囉 到9月我就會學你講
出到iOS 12啦

s9圖都冇張，都可以話爆啦

咁妳有無圖/片 證明有部分iPhoneX玩PUBG會lag機？

琴日有個人話iphone X打PUBG好順，但係唔知點解佢之前開Post話打PUBG lag

吊，低能ios
想藍牙共享連線

係要晒人wifi共享（電）
入電視劇好彩有手指同mycloud唔係我死比你睇
總之乜都連唔到 吊咩打？

gadget 軟件呢？

iphone淨係識㩒來㩒去玩game好鬼快

同埋個icloud囉（講起icloud我自己起server仲好，有幾多用幾多，屌你成q日icloud己滿，唔q想icloud同步(好彩有mycloud)

（老婆話iphone好好用，妖)

sorry囉 我講呢句野個陣係參考3星 s9+ vs iPhone X既speed test
估唔到一加大陸廠會整得勁過廢柴3星

IP6 + iOS12 beta
真係順

無圖無真相 都係口講
口講我夠可以話s9爆炸

咁又係嘅，人哋idog唔應該開Post話打PUBG lag

見到你都知ifandog有幾on9

一睇樓主未用過an機
利申:之前部垃圾Ip7只係當筆記用

Ip7+

你search下android再上黎吠啦

Backup 到livephoto先講

見係講車嘅角度，就同你講車
clock speed大約等於引擎入面車引擎轉速
轉得快唔代表架車好，重要睇馬力同扭力

clock speed 同 cache size，speed of ram，HDD/SSD冇關係，clock speed係代表一粒CPU core一秒有幾多個 cycle

除咗clock speed，重有superscalar pipeline，令到一個cycle執行幾個instructions

由apple a7開始, apple已經用緊6-way superscalar, 今時今日重未有人知a11用緊幾多way
845 今代先追到3-way superscalar
保守估計，一個a11 CPU cycle等於二個845 CPU cycle

cache, memory bandwidth會幫助CPU用盡果幾個superscalar pipeline

而且apple係基於ARM instructions set加左唔少額外嘅instruction set, 計數時部分情況會快過其他ARM based SoC

倒水電真
我長開藍牙 好快冇電

8gb ram 3gb ram

4XXX 9XXX

Ios用黎生活，an用黎跑分only

Android跑分輸㗎
開app快過iphone only

你唔計佢，都有好多啦

上面都貼過一次
Sony上代flagship XZP 仲用緊835 4gb ram
咪又係快過iphone x
仲要依家$3XXX都有一部

笑撚死
an機用幾個月味慢返

好想知ios 12同 android pie 邊個快d

其實你有冇用過

又咁講, 咁多 AN人係度講話自己部機用左兩年都唔 LAG, 我又奇怪喇, 明明 android 碎片化問題咁嚴重, 點解你地可以無事, 其實你地點用部電話架?

講真一部電話咁撚貴, 我唔 expect 佢兩年左右就一定要換, 但我自己個例子就係我兩年前部 s7 edge 已經 lag 撚到仆街, 所以其實o的新電話既 speed test 對我黎講無乜意義, 我開個廿個全新既 app 先差果30秒唔會對我日常生活好大影響, 但如果我開個勁多資料既 whatsapp 果陣要等我十幾秒又或者係開完會 lag 到無晒反應要等咁我就覺得好大問題

唉我自己支持左 android 咁多年, 去到今年焗要換機果陣我都痛苦地諗左好耐, 究竟換 s9+ 定換 iphone 2018算, 我自己就對影相果 part 睇得都幾重, 因為成日幫屋企人同埋小朋友影相, 講真就算新 iphone xs / xs+ 既實機相未出, 我都覺得 s9+ 應該無得輸, 再比較埋個價錢, 要我用成皮買部 iphone 我又覺得唔值, 咁只可以退而求其次睇 iphone 2018, 咁呢個得單鏡我諗影相果 part 更加係慘不忍睹.......

利申 : galaxy s2 -> note2 -> lg g3 -> note3 -> s7 edge -> iphone 6 用家, 內子全家用 iphone

睇完新iphone先決定啦

其實都好難, 新 iphone xs / xs+ 一定貴到喊, 平過 9k 當佢贏, 點買?
就好似 note9 512gb 傳話要 9k 我都彩佢都傻

s9+ 256gb 華仁賣 < 6k 我就覺得合理番少少

一係就 iphone 2018, 一係就買番 iphone8+...........

iphone應該會平翻，因為佢Market Share差過華為，如果佢唔賣平啲，AppleMarket Share變第三

個livephoto是什麼 我差d忘記有呢功能
（好好玩呀，無聊）

i狗得個吠 未用過就學人吠

點會平 睇market share嚟定價咩
貴咗班狗咪又係狗衝去食屎

用緊S7 仲係快到識飛
不過我極度懷疑*** update嘅時候會整慢部機

利申 有root, flash rom
其實識改下kernel governor就ok
改到個CPU ramp up得agrresive啲 就想幾快有幾快

用咗咁多年an機就會發覺an機其實唔好用
不過apple啲機係直頭反人類
Apple成日逼人硬食佢嗰套
好似以前iPhone做乜野都要經iTunes 就已經直接blacklist咗

自己冇root都好順，特別係s6升7.0嘅時候真係順好多

用得android機都係有錢人

其實好睇個人點用

我習慣用back制返home screen
咁啲apps就會kill哂
有啲人會用home制, 開apps會快好多
但係會比機會啲垃圾apps係background食你好多resources, 咁部機就會比佢拖慢同食電
以我所知所有蝗apps, 同fb都會

An機嘅問題就係呢度
有好多寫得好差嘅垃圾app
不過Google都有去解決個問題, 限制background apps嘅activities
Android P之後個問題應該會好好多

仲有個大問題係optimisation
三星機用exynos會快過snapdragon
至少s7 vs s7e係咁
我唔係講跑分
而係平時開apps呢啲
睇下開apps啲speed test就知

之前arstechnica定唔知邊度有個測試Android機日常操作邊部drop frame多

結果835既機包括note8 drop frame 明顯多過820 pixel XL

我身邊有pixel 同835既essential, 好明顯essential係lag d

唔好以為Android 起部部機都一樣

其實次次kill app先用得多電

我就係唔鍾意IOS個系統唔夠開放,加上其實好多android機硬件都勁過iphone
我前排先買左LG部G7+,剩係內置DAC呢樣野iphone都已經無啦

係
Whatsapp呢啲常開緊係唔kill
但有好多垃圾app唔kill唔得
FB就係其一

跟機送嗰條lightning轉3.5

iphone6s都得啦

認真 iPhone可唔可以 錄段片嚟睇下有幾快？ 想知咁多年之後keep到幾多 想轉iphone